[扮工動物園] 九天連雨天灰灰之星期二

今日涼返

係~~好似話嚟緊去返23度~
而我今朝趕出門無帶遮~~

我都冇帶, 返工個陣落左一陣細雨

唔怪得我覺得涼左咁多

Joson

JO

大家知唔知牛奶有好多含膿細胞🤔

唔知

+1
好在未係好大雨~

落雨已經涼返啲了~

好多乳牛不停生仔谷奶搞到有乳線炎

好彩我都唔飲牛奶

zzz

Me too

你連佢哋發炎都知